記住哮喘藥唔好狂吸

一次吸太多會缺氧 一次吸一下就夠